有冇人用過FOOTBALLER約人踢波APP?有冇用?

好似好少人知咁?

其實係我岩岩DOWN左,但係部機開唔到,所以想問下

真係未聽過，可唔可以唱衰人地隊波

成日經過有場冇人踢,如果即時約出來踢都幾正

一陣約左班飛仔出黎點撚算好

屋企望到個場有冇人

對上一次更新係2013年，應該已經冇人用？

入到去hang 哂機

吊